有冇人間唔中就會好抗奮

一個月總有一兩日唔知點解好興奮，自己一個係屋企跳舞唱歌之後係度笑，同fd岀去又會特別on9，做啲on9野

但都會間唔中就好頹